胡錫進: 英國係美國嘅可憐應聲蟲

挑機
近排支那轉風向打英國

英國真成美國的可憐應聲蟲了。在美國國家安全顧問沙利文表達對世衛專家組訪華報告“深度擔憂”之後，英國外交大臣拉布今天表示相同的“擔憂”。哈哈，現在這撥英國領導人生生把大英帝國變成了“小英傀儡”。還有澳大利亞，你出來。

Source: 佢微博

粗暴干預別國內政

厲害了我的國

支那不嬲都干預別國內政

Hu Xijin is a yesman also.

但有更多大陸可憐人要移民去英國啵

叫佢 Yesman 咁俾面佢？

佢地叫英國國際賤民
係咪即係趕住作賤自己

🦶 👅

🤡🤡🤡

笑死，「應聲蟲」三隻字佢自己先prefect match

cap圖啦

契弟邊敢惹契哥

宜家英國行得前過美國企得硬過美國，美國先係跟班

笑吓都唔俾？